\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Publications by the Author}
	
\parammarks{Publications by the Author}

\chapter*{Publications by the Author}
\label{cha:publications} 

\index{publications} 

\section*{Periodic}

\begin{enumerate}
\item Tumelienė, Eglė; Nareiko, Viktor; Sužiedelytė-Visockienė, Jūratė. Photogrammetric measurements of heritage objects. ISPRS Annals of the Photogrammetry, Remote Sensing and Spatial Information Sciences, Volume IV5/W1. ISPRS Workshop “Geospatial Solutions for Structural Design, Construction and Maintenance in Training Civil Engineers and Architects”, 4-6 December 2017, Kyiv, Ukraine: ISPRS. ISSN 2194-9042. eISSN 2194-9050. 2017, p. 71-76. DOI: 10.5194/isprs-annals-IV-5-W1-71-2017. [DOAJ; Scopus].
\end{enumerate}

\section*{Peer reviewed conference publications}
\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}
\item Nareiko, Viktor; Sužiedelytė-Visockienė, Jūratė. Gaisro žalos nustatymo miškui metodologija pagal "Sentinel" nuotolinių tyrimų duomenis = Burned area determination of forest with Sentinel sattelite remote sensing data. // 21- osios Lietuvos jaunųjų mokslininkų konferencijos „Mokslas – Lietuvos ateitis“ teminė konferencija Civilinė inžinerija ir geodezija, 2018 m. kovo 23 d. Vilnius : [straipsnių rinkinys] = Proceedings of the 21th conference for junior researchers "Science – future of Lithuania" Civil engineering and geodesy, 23 March, 2018, Vilnius, Lithuania. Vilnius : Vilniaus Gedimino technikos universitetas, 2018. eISBN 9786094761140. eISSN 2029-7149. p. 1-5. DOI: 10.3846/geo.2018.010. [M.kr.: 04T,10T] [Ind.: 1,000] [Ind. aut. lankais: 0,357]
\item Nareiko, Viktor; J. Sužiedelytė-Visockienė, Jūratė. Apply of open remote sensing data in environmental research = Atvirų nuotolinių tyrimų duomenų taikymas aplinkosaugoje. // 21-oji jaunųjų mokslininkų konferencija "Mokslas – Lietuvos ateitis" teminė konferencija Aplinkos apsaugos inžinerija, 2018 m. kovo 20 d. Vilnius.
\end{enumerate}